{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045990",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 G7 BOUTIQUE HOTEL"
    },
    "text": "安城に位置するG7ホテルは2022年8月10日にグランドオープンする。ホテルは総客室数が28室で、韓国語を含む様々な言語で案内を提供している。客室利用案内によると、殺菌消毒が強化され、防疫システムにはセスコ·エアジェニックが使われる。客室寝具は絶対に再利用されず、客室定員は2人である。トゥーウィン客室を利用するためには追加料金1万ウォンが発生し、高声放歌や過度な飲酒など他の宿泊客の邪魔になる行為をする場合、退室を要求することができる。また、身分証明書を持参していない場合、出入りが不可能である。駐車情報によると、1:1非対面客室は1客室当たり1台が指定されており、2台以上の車両を持ってくる場合は連絡をしなければならない。デラックスやプレミアム客室を予約した場合、専用駐車場を利用することができ、駐車が難しい場合、ホテル職員がバレットサービスを提供する。ホテルは45台の余裕のある駐車場を保有している。また、客室内ではネットフリックスを含む多様なコンテンツを視聴することができ、スマートミラーリング機能で携帯電話画面をテレビで鑑賞することができる。客室にはネスプレッソマシンが備え付けられており、おいしいコーヒーが楽しめる。ホテルはすべてのお客様に最善のサービスを提供するために努力します。周辺情報によると、ホテルの近くにはスターフィールド安城、中央大学校、安城ファームランド、漆谷貯水池、安城ハーブ村など多様な観光地がある。また、感性カフェおよびグルメ店としては、メラルドグリーン、MellMell、ロスガーデン、MOST417、薬水場食堂、昔のアヒルなどがある。宿のレビューによると、G7ホテルは静かで閑静な位置に位置しており、施設はきれいで管理が行き届いている。駐車スペースも広くて運転に心配がないという。ただ、価格がやや高いという意見もある。部屋は広くてソファーもあって楽だというが、清潔状態が良くないため改善が必要だという意見もある。また、駐車場が狭いというが、大きな無理はないという。総合的に見ると、G7ホテルは悪くない宿だと言える。",
    "QA": [
        {
            "question": "G7ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "G7ホテルは安城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "G7ホテルは総客室数が28室です。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルではどのような言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "G7ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "G7ホテルでは殺菌消毒が強化され、防疫システムにはセスコ・エアジェニックが使われています。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの客室定員は何人ですか？",
            "answer": "G7ホテルの客室定員は2人です。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの客室利用に追加料金はありますか？",
            "answer": "G7ホテルではトゥーウィン客室を利用するためには追加料金1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルではどのような行為が他の宿泊客の邪魔になる場合、退室を要求することができますか？",
            "answer": "G7ホテルでは高声放歌や過度な飲酒など他の宿泊客の邪魔になる行為をする場合、退室を要求することができます。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルに身分証明書を持参していない場合、出入りは可能ですか？",
            "answer": "G7ホテルに身分証明書を持参していない場合、出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの駐車場には何台の車両が駐車できますか？",
            "answer": "G7ホテルの駐車場には1:1非対面客室が1台当たり1台の指定があり、専用駐車場を利用する場合、2台以上の車両を持ってくる場合は連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "G7ホテルは45台の余裕のある駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの客室で利用できるコンテンツは何ですか？",
            "answer": "G7ホテルの客室ではネットフリックスを含む多様なコンテンツを視聴することができ、スマートミラーリング機能で携帯電話画面をテレビで鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "G7ホテルの客室にはネスプレッソマシンが備え付けられており、おいしいコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "G7ホテルの近くにはスターフィールド安城、中央大学校、安城ファームランド、漆谷貯水池、安城ハーブ村など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの周辺にはどのような感性カフェやグルメ店がありますか？",
            "answer": "G7ホテルの周辺にはメラルドグリーン、MellMell、ロスガーデン、MOST417、薬水場食堂、昔のアヒルなどの感性カフェやグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルのレビューによると、どのような評判ですか？",
            "answer": "G7ホテルのレビューによると、静かで閑静な位置にあり、施設はきれいで管理が行き届いていると評判です。駐車スペースも広く、運転に心配がないという意見もあります。ただし、価格がやや高いという意見もあります。部屋は広くてソファーもあり、快適だという意見もありますが、清潔状態が改善が必要という意見もあります。駐車場が狭いという意見もありますが、大きな問題ではないとされています。総合的に見ると、G7ホテルは悪くない宿と言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 641,
        "QA": 880
    }
}